有邊d國家係會淆底唔敢去

北韓
敘利亞
墨西哥
菲律賓

邊d又係敢去?

南非唔敢自遊行
唯有跟團

印度

中國

北韓既話，你肯乖乖跟團其實仲安全過你夜晚去深水埗

菲律賓

美國

北韓我想去喎

其實我覺得比起戰爭的危險（以敘利亞為例，戰爭地區主要係北部，同首都大馬士革相差都好遠，仲味打到入黎），民生的治安先係最重要，打仗因為周街都會有軍警，冇人敢係條街搞你，相反成日比人搶、偷野嘅機會，一定比你中炸彈仲要高

俄羅斯

點解唔敢去大陸同俄羅斯

冇 只要有理由原因，錢同假期，再比三幾個月準備下 去咪去，有咩驚

蝻亞國家
非洲國家

IS嘅遍佈嘅國家

只有唔想去，冇唔敢去嘅國家。

唔想同唔會去嘅國家

菲律賓奴隸國～請我都唔會去。
朝鮮～你叫死肥金搞番個阿里朗出嚟，我就會去。

中國
細個聽人講會俾人偷腎
之後就有童年陰影

認真 潦國

埃及

認真一定係印度 女人去到只會比當地男人當係流動公廁

北韓咁安全都唔敢?

true
利申：去過

不過13年開始冇阿里郎已經唔值得去

日本
韓國

想去印度

老撾有咩好驚

巴西, 哥倫比亞, 菲律賓

巴打

巴打唔好出街

全部低等民族國家

中國
印度
窮既歐洲國家 好驚佢人口拐帶

新加坡都唔敢去同低等？

我可以話你聽
北韓係安全 治安方面
好過歐洲好多國家

墨西哥淨係去吓遊客區(如 Cancun)都算安全。

正,你打所打o既,有9成鬼佬都好喜歡去

係近排個局勢唔安全姐

中東/南亞唔知啦
但東南亞同尼泊爾有咩好淆 菲律賓泰國都算，但緬甸老窩都淆？

伊拉克，埃塞俄比亞，阿富汗

索馬里
委內瑞拉
剛果
伊拉克
鈙利亞
阿富汗
烏克蘭
哥倫比亞
海地
烏干達

咁撚多國家人民咁痴線 唔係強姦就打劫勒索
冇人陪真係要小心

排華呀大佬，你唔撚係以為自己真係同中國人有分別呀？

其實真係想試下去北韓
聽聽話話其實好安全
外界一直話北韓好危險 其實都係講緊政治層面
同埋北韓應該唔係我地所想像咁落後 好想去睇下

新加坡